大家好，我是香蕉。

我屌你老母好撚煩
iphone youtube10次有9次都係佢
搞到我要關左個個性化乜9廣告